seção dois das cláusulas abusivas artigo cinquenta e um são nulas de pleno direito entre outras as cláusulas contratuais relativas ao fornecimento de produtos e serviços que dois pontos inciso um impossibilitem exonerem ou atenuem a responsabilidade do fornecedor por vícios de qualquer natureza dos produtos e serviços ou impliquem renúncia ou disposição de direitos nas relações de consumo entre o fornecedor e o consumidor pessoa jurídica
